有冇聽開張敬軒都同我入嚟！！！！！（10）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

留名

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

lm

早晨

好繼續繼續

我幾日無入嚟，開到10

睇唔到1001

巴打唔好唔開心啦

而家入嚟吹水都唔遲

都係唔想溫書

你快樂 我就快樂

你冇陪我哋打機梗係唔知講緊邊個

開心啲

開心返未？

俾啲時間我pick up下你地吹緊咩先

塵b攬住我

唔好出聲攬住我

Lm

都未開始就休息

自私傾

叫下春

睇唔明

一齊做野 我都做緊功課

我都唔明呀

一陣玩

搭唔到咀

一齊玩*

做咩功課啊你

我同喵bb打機 佢有多個frd一齊打 跟住佢地喺game入面互爆全名同ig

即係你有冇男朋友

成日都咁玩唔介意了

我唔打機

寫文呀

我都覺 但佢地比我更唔快樂

有時開心嘅嘢好簡單 望住人笑自已都會不知覺笑

咁乖 咁一齊傾

Essay? 幾多字

做咩而家香港人咁

你過咗去幾耐

冇野 我好似記錯人

我望住張敬軒笑我會自己春笑

同我傾嘢總會自爆啲嘢出嚟

大家都好大壓力

梗係！快啲傾計 開topic

千幾啦
而家係理解緊本書

係 好唔開心嘅時候第一時間開電話
望返軒仔嘅笑 咩事都冇哂

幫你寫

小妹妹

你想傾咩我都陪你

未開始寫呀即係？我而家都開始睇slides

尋晚笑死

係咪呀

中文定英文

還是你 拋不開拘束

幾錢Q

唔使教已經變壞晒

上個po 開咗問你地top 3
咁不如今個po 問你地有邊幾首係唔鍾意？

我自已一路打都笑到就嚟死

而家寫緊中文

唔可以咁樣架你

佢個首新碟嘅絕 唔係佢唱嘅問題
重新編輯過好難聽

冇話好唔鍾意嘅 不過狐真係聽咗幾次都冇興趣down落嚟

咁樣會變咗佢對住我..

Hinsideout騷靈情歌

我都覺個編曲好唔絕望
寧願佢用返lip 個編曲

喂呀好自私傾

係呀 明明lip個編曲順耳好多
佢live個次唱完重新編曲嘅絕 就o哂嘴

又嚟 齊來ff大會正式開始

繁華內美麗會被忘記 快樂建在容忍 假裝彼此真的吸引

咁隱形人鍾唔鍾意？

呢個真係難

我都唔鍾意 因為lip 太好聽
其實好多佢lip 有唱嘅歌 hinsideout 再唱都好似唱唔返lip 個感覺？
其實hinsideout 春秋我都覺得佢唱唔返以前種feel

中文我強項

需要懲罰下

Mk妹

一齊傾

軒 >

唔係好記得首歌係點 聽吓先

我自己唔係咁鍾意快歌
make me proud boys&girls do what you want應該係我最唔鍾意

基本上係因為聽完lip嘅版本就返唔去到
聽耐咗lip再聽唔同嘅版本 一定會覺得lip好聽好多
不過我都覺 我而家都係loop lip嘅騷靈同春秋
上咗神枱所有編排都好振撼

佢對手係我既

隻腳都係留返比我

今次邊個係底褲

春秋嘅話其實lip 都冇攝太歲或者港樂咁有感染力
但佢個表演好癲 成個人唔見咗
不過我都係私心港樂嘅春秋

唔知改咩名

港樂真係冇得輸

搭唔到嘴

唔鐘意我會揀願望樹上

我都係 甩左beat跟唔上

一齊圍爐

叫返喵bb

對你咁好 都係因為我自私

我都冇加入佢地自私傾

總之條頸係我既

睇唔明而家吹緊乜

呵返 唔好嬲

都係我

知我心 抵錫

今次係磨咩

啱啱去咗試唱騷靈情歌 應該係我自己覺得唱得最難聽嘅一首

係俾佢磨

好想塞野入佢嘴仔

側面磨呀磨

話說我遲啲諗住整佢個髮型

好彩未講

CLS

你想講咩

留名等睇圖

好高難度 每日都要gel到靚一靚

好想錫同咬軒條頸

我怕佢餓想餵佢食野咋

仲要留到好長

心水清啦

想比佢餵我食野

食.....

腸

有排 我要留長啲頭髮先 我諗緊去唔去ritz lam間野整 但唔知幾錢

係 要夾

有諗過
但覺得會貴

奶到可以短幾年命

吸血鬼

癡線我唔加入呢個話題 好恐怖

再無所求了

一入夜吸血鬼就出動

唔覺好撚正咩 最愛

唔可以咁變態架小朋友

想塞到佢鼓起個面豬登

支整到你呀

想佢錫我頸多d

你女仔都整到佢咁？

聽我唱歌

可唔可以冷靜少少呢？

未返屋企 返屋企先聽

我最近懶咗好多 可能因為自己出去 有時朝早見唔係好亂就頭都唔洗就出街

同意

我有諗過 不過我個劉海唔夠多

去咗邊 唔係做功課咩？

咁咪好似tb

同之前皇妃個post有咩分別？

去咗人地度食飯
係呀帶咗電腦去做功課

淨係個劉海姐

要停止

我都同意 雖然我都係個po 嘅一分子
但知道咁多人唔鍾意咁之後就冇再示過愛
唔想俾其他人嘅印象原來張敬軒啲fans 咁癡線

咁開心 唔好咁夜返屋企啦 危險

我有個file專裝軒頸gif..
最卑微的願望係初心

why not both

咁複雜 整啲唔整啲好怪喎

唔係e個髮型啦
想去佢到整頭髮姐

都係講吓笑啫其實 同埋有幻想又唔出奇嘅講真 又唔係做

痴線佬出沒注意

無頸紋 到底點keep

仲以為你想跟佢整 應該過2000

知道 我會收斂下

現實真係唔會咁講 下次真係要克制返
對唔住呀 我哋都會尊重返軒仔

遲下有機會就變做tb食哂啲女

又黎justin bieber 張圖

想像唔到個頭會係咩樣

都係唔想大家變癡女啫
始終咁樣好似唔係咁好
又唔使話咩都唔講得嘅 冷靜啲就得啦

你雙性？

你諗咩我地控制唔到，最低限度唔好喺到講

唔係嘅有時有同好係度會開放啲
但覺得真係有阻嘅 我都會尊重返你哋
話哂大家都係軒fans 互相尊重囉

男女通食

同埋始終個po 可能會吸引其他張敬軒fans 入嚟睇
入到嚟見到啲咁嘅野真係唔係幾好
唔想因為亂講野再引發其他人嘅不滿

收到 講少啲

咁濫

對唔住 會理性做返個好嘅軒fans

唔濫 搵唔到仔咪女囉

搵人教返好你地

就交呢個任務俾你啦

我會好好學習

其實幾鍾意軒d r&b
yes&no
孤單公園
deadline
do what you want
stop the time
曝光
但好似同普通情歌比無乜人討論

你咪有男朋友

孤單公園 唱k點兩次

我好鍾意孤單公園同deadline
deadline 又係提醒緊人要活在當下同埋珍惜眼前人
執起筆想寫再見 算算有那個想見 至發覺世上還有太多可戀

其實只要記住依到係音樂台唔係成人台就ok

有 假設姐

lip r&b medley

港樂deadline 好charm
其實唔明個mv係咩事 覺得唔係好襯首歌

吓 但我真係唔識欣賞do what you want

我會嚇走

do what you want曲其實好好聽

份歌詞我覺得有少少似迷失藝術嘅性質一樣
不過好正

Lip唱得好調皮

係 兩首都係

保安會拉你的

話說上個舖快樂絲想放首歌上嚟架 去咗邊

其實軒仔喺我地面前咁開心，有邊個知道佢背後嘅辛苦

笑忘書

你用咩錄架？

我覺得佢將所有情感投射咗係lip 上
所以先咁有感染力 而之後都唱唔返lip 種感覺

啱啱聽多次先見到吳業坤 胡鴻鈞同吳弱雞

deadline鍾意港樂多d

想快嘅方法係好似我之前咁放上google drive再放link出嚟

話哂一手一腳自已親力親為去做
有返咁上下功夫同感情 辛苦哂

有咩
無留意

其實個個都話好鍾意lip 覺得係神級
我自己鍾意港樂多啲 把聲同個音樂真係好犀利

每次入嚟都要轉去新post 洗唔洗咁快

港樂配樂同佢個人狀態都幾好
勁charm

有呀 三個喺第一排鳩un

我都係最鍾意港樂 除咗佢唱之外啲音樂真係好正好有層次

洗

好鍾意迷失表參道港樂版

lip係配埋舞台效果
港樂首首都咁高汁

一日都未必入到嚟一次

你要開權限呀 如果唔係個個入嚟都要request

將每一日當成自己生命當中既最後一日

開連結共用設定

我上次就係唔記得開 俾我知道咗一個絲打嘅email+全名

lip酷愛就應該真係超越唔到既

同埋故園花茶嘅港樂

你咁講嘅話個個都唔會開

係 因為港樂先開始聽呢首歌

得咗了 聽到你個鼻真係幾塞 不過都好聽 好少聽女仔唱軒嘅歌 幾新鮮 終於有絲打肯post

個個都係度花式自爆 呢個po究竟有幾多人自爆

佢request咗我3次

係呀 大家知道咗唔多口爆出嚟就冇野啦

Which version do you like better?

IT狗表示唔建議用google drive 因為會俾人睇到google名同email
當然你假ac就無所謂啦

應該唔係

所以我死都唔諗住係度唱歌

有道理

所以你都唔諗住係度唱歌

陳生咩意思

100%港樂

即係逼你唱歌

叮生咩意思

咁有咩簡單方法可以share iphone錄音出嚟？？

港樂for sure

喵b咩意思

咁用app唱咪得

笑能死咁叫我

咁你除咗軒仲鍾意唱咩 佢啲歌係男同女都難唱

唔好心急 有機會ge

留名睇表演

接唔到

我係唔會爆人真實姓氏嘅

用唱k app
好似流巴咁用歡歌／天籟

你出名 係人都識你

你都出名

不了 我小薯

我而家都係用緊唱k app 但如果真係錄咗喺iphone個個呢？

我靜係識幾首

幾時考

宋冬野有冇同好？

去聽停半分鐘聽一闋歌呀 好聽

印象中係12月頭

仲有護航

聽過一次 最近成日上網都聽到人唱

期待 而家熱下身先啦不如

dropbox

仍會期望～

下次研究吓

你仍然或者需要我

郭源潮 莉莉安 董小姐

有咩好研究 又唔係難用

難得一首我幾熟嘅佢嘅歌

上次睇佢show 佢一路跳一路唱 超搞笑

同朋友練band先唱兩嘴開口
佢哋隨時得閒

冇用過啫

唔係個個都係IT達人好似你咁

我聽過徐佳瑩嘅莉莉安

自己都可以唱架

安和橋系列好正
另外有冇人聽過 小半？

okok

始終大台歌多人識啲

徐佳瑩又係好正

把聲

How about 螞蟻?

失落沙洲

小妹未聽過佢 去聽聽先

難得我竟這麼死心塌地

工作加油

都可把感情摧毀

唔敢係屋企唱 驚吵親人

近排聽緊房東的喵

你的突然離開

同步

嘩心靈相通咗

唱一段仔咋嘛 一係打機個陣唱

我都有 佢哋好正

痴線
同秒
仲要用同一個emoji

管我力竭與聲嘶

還是極攻於心計

請把安撫放低

我地有路

我都覺 小黑把聲

陣間聽我fd唱好過啦 我落網吧先會唱
不過應該今日唔打

煙剷不了

洗咗腦

笑撚死 每開一場都食一食煙

你地去咩網吧俾食煙

出去食㗎嘛 入面梗係唔心食煙

儘管來拿走一切

一人一首想張敬軒翻唱但佢未唱過嘅歌
我先：男孩像你

好慵懶

嗚呀

傷得我這樣徹底只好當踩不死的螞蟻

我想聽佢唱月亮說 係咪冇唱過？

其實我唔贊成人哋食煙自己都唔會食
但係如果朋友係有需要進食嚟去減壓嘅話咁我會尊重佢嘅

你唔好食呀

犯規
唔可以兩句

2010 / 903 ID CLUB 拉闊音樂會 張敬軒x 側田x 林宥嘉

係囉明明一人一句

最近幾鍾意聽青鋒唱逆光

嘩竟然有 我要去聽

我都係青峰fans

Sor寫錯佢個名

冇呀 臭到嘅嘢都唔食

我係覺得佢把聲高得嚟又好唱特別 唔刺耳 幾有感覺

頂好好聽 我要加落個list 度

幾靚嘅女一食煙即刻 第日我仔女食嘅話應該打撚死佢

有需要佢哋都要嘅 我又唔阻佢 我冇份食咪得囉

食煙就咁睇係型 但我自已心目中會扣分

真係唔知佢有唱呢首

最憎食煙

啲火車頭

我唔識嘅人唔會理 但如果我身邊嘅人我會係咁煩佢戒

好高辨識度

迷失藝術

邊型 成日喺街見啲mk仔女懶型咁係度彈枝煙就想打柒佢

上蒙面真係

直頭扣到負分

2010 / 新城超實力唱將音樂會

我心態未成熟會咁諗囉 不過我認佢哋係mk仔女嘅 都唔鍾意佢哋食煙

又心靈相通

笑死

太快喇你地

算啦 起碼你心底係唔鍾意就得

佢都唱得好聽嘅 但我比較鍾意菀之唱多啲

菀之把聲太屈

打唔打機 我又食言

咁樣唔得

自私打

冇計我做完嘢 咁啱fd又text我

又話唔打

落網吧打？

一齊打

咁夜唔落網吧啦

一齊打啦

我之前成日去打通宵

不了 你地自己打啦
不如下次你地自己約啦 反正都係你地幾個

好鍾意迷失藝術

搵啲野可以一齊做 唔好唔開心

上個禮拜掉哂啲錢落網吧 而家窮到褲都甩

陣間skype？

都得 但唔係聊聊方便啲咩

我鍾意皇上多過鍾意打機

我鍾意皇上打機

我個朋友冇聊聊就嚟打爆佢

皇上打機好屎

皇上打機唔勁喎
不過都好得意

對唔住 唔喺度講啦咁我

打咩呀? LOL?

係呀

係呀 一齊？

我打美服

打咩

點知?
無咩印象

pubg手機？佢自已訪問講㗎

Have link?

電腦版就有玩 手機不了

你喺外國？

上次英皇電競佢自己講

唔知點鮮我對呢隻驚真係冇興趣 見個個都玩

我用iMac啊......

電腦版有玩 不過買咗一兩次就想賣返出去
好後悔買咗

Thx

渣ga

我都係用macbook 不過裝咗window嚟玩

好似仲偷偷地講kenny好廢

50步

不過我都好癈

平時我都係單排

我都成日會link到印度人

server 唔同

好啦我地講返正題

而家先知原來會錄多段普通話

唔好講咁多打機了 今晚有冇人唱歌

你仲爭首無名指的光環

係喎 但你都未聽我啱啱個首

我又出吓題 你地喺有感情煩惱或者其他困擾嘅時候會聽邊首歌

DEADLINE

狂loop 下次愛你 春秋 百年樹木

講埋自己經歷

咩時候會聽啊

失戀個陣？

好啦聽咗啦 沙聲喎今日咩事呀

無奈

你係咪次次聽完都冇閂個窗口 冇講過野嘛都 冇出街

但覺得已經好過琴日

我日日都講嘢講到聲沙

閂咗再聽又要去搵返 所以決定唔閂

尋日係頹 好頹 但我好鍾意你把頹聲

我係要講野嚟開聲 唔講把聲會好似塞住咁

做咩得只是太愛你變咗英文 希望你聽完心情會好啲

會唔會聽到你都頹埋

唔知點解見到呢幕忍唔住笑

感情煩惱: 失戀有獎 / 感情用事
其他困擾: 缺 / 天才兒童1985

喂 天才！為何我們卻是無後半？

我冇感情煩惱架
不過如果唔開心會聽啲慘啲嘅歌 斷點 無能為力 只是太愛你 單打獨鬥
然後而家走咗去聽你個version嘅只是太愛你

歌迷

都話我要做你兩個歌迷會會長

我隻貓

掛住初戀就聽追風箏的孩子 hurt so bad 只是太愛你
返學好辛苦要堅持就聽my way
屌 其實一個人夜晚行返屋企個段路聽佢啲sad歌 聽咩都死

ohno sorry 好彩加咗密
我唔賣隊友架

唔緊要
純粹覺得佢喺度轉好搞笑

個唉先係精髓

啱啱碌返上去睇啲comment
發現負皮王都幾得閒

追風箏一對傻瓜 相信愛情童話
都冇得怨嘅 只怪自己當初on9
太細個遇上對的他
在錯的時間遇上對的人
人地有女啦

會過去的

記在心裡成為未來的回憶

其實 我自己覺得
錯的時間遇到嘅每一個都會係錯
對的人只會係對的時間出現
放開啲啦絲打 一早編好的情人 早晚始終會等到

冇感情煩惱？ 冇暗戀人個啲咩？唔好喊 攬實你

成日見住佢喺度轉好趣緻

最近嘅事咩？

留名 跟你個list揾多啲歌聽先

整左成晚
不過張GIF用到2年半都算抵

冇 完全冇
唔知係好事定唔好事

屌我已經block曬佢所有野 電話都del埋
但係成日諗住佢
好似諗住佢已經成為咗我嘅習慣
一聽hins啲傷心歌就食屎

錯POST SORRY

希望幫到你

流觴巴隻貓真係好可愛

我都冇

對生命失去熱誠

一樣
已經放棄咗

咩list

錯post?

即係你唔會鍾意人個啲？冇拍過拖？

以前唔係 而家係

啱啱先分手？

佢只係太肥

#1 個list

放低咗就好啦 你一定會找到對的人

好似開咗自動mode咁

頂你 我辛辛苦苦打擺係 #1 個張呀

同我一齊

對呀

肥嘟嘟嘅貓好得意

我扮唔知啫 辛苦哂啦風箏bb 好俾心機

都好嘅 可能係你未遇到啱感覺嘅啫 而家咁後生就可以專注啲做自己最做嘅野

做緊嘢了

搵日唱吓呢首鼓勵下大家 希望唔會又變咗sad歌

檢點啲

做廚又真係幾難識女仔

個肚好似糯米糍

好多人話呢首詞9

其實我都有啲想單身 覺得好困身

單身都可以更自信的做人

點解9

也許沒有身份相親相愛

未有仔？

more photo thx

起吓佢底啦ching

也許沒有身分

邊有才華

已經好懶 冇動力

撇撇脫脫多麼吸引

噢 梳哩

nvm

好似捉得太實.. 好辛苦

No offence 我都好多朋友係

一時時啦 嘈交咪好辛苦 冇得面對面講

我同意 好難先可以遇到個啱嘅人

唔係咁易架

葉師傅

唔係 同佢拖拖拉拉咗4 5年

會遇到的 學校有冇人想了解你？

咁好長 介唔介意講你幾大

4 5 年

嘩佢真係好鬼得意

傻啦使乜唔好意思
friend 嚟家嘛

18、19歲

真係好肥 個頭睇落好細 小心佢身體呀

而家有講哂出嚟啦 唉 有時會覺得佢過咗火

邊個來

似係kpop女

不是故意 只是太愛你

我都覺 流巴諗諗佢

唔好咁講 緣份呢啲話嚟就嚟

邊有咁易 又賣廣告

個個都好想你快啲出pool

我地喺度識到都係緣份

期待 唔知去食仙后會唔會有火花呢

想都改變唔到現狀架

流巴唱得好唔錯

好想做貓奴 可惜屋企人唔鐘意小動物
要第時結婚搬出黎住先養得

我都鍾意貓貓
細個會驚但而家越嚟越鍾意
但我對貓毛敏感 呢世都唔使旨意養

敏感好慘

佢真係好得意

多謝你

狗呢？

我超越唔鐘意小朋友, 完全相處唔到
所有動物我都好鐘意 爬蟲類我都ok
昆蟲就接受唔到

一見到寵物圖就掛住兩隻狗

好想比隻貓阻住我做野 一生的夢想

停止post寵物圖

你地完全相反 我係昆蟲麻麻 狗貓都好鍾意 其他動物都係

我講得唔清楚啫 都過咗去

真係咩 我好鍾意同小朋友玩
見到佢地笑真係心都融埋

冇啊 我見到#642咪叫你哋唔好post住囉

可能唔想講吓笑巴見到掛住佢狗狗唔開心？

一上水發現同你地脱左節

老了老了

唔該你

冇

我都係 同埋鍾意教小朋友 教識佢地野嘅感覺好正

淨係知你地講梗寵物

我兩隻狗未死呀 喺香港啫

唔該你早少少

做野做到想死

係

你一上水我就準備瞓覺
時差真係

頂 聽日又要返學 所以你要早訓

你成日都咁早訓嘅 好乖

咪就係囉 咁唔通所有女仔都唔鍾意咩

你誤會咗
我驚你有思鄉(狗)病

我冇異性朋友

係呀返早

唔會啦 都慣咗 仲有個幾月就見到佢地

所以我而家係平常心

我都要返早

咁你兩個早啲訓啦

好想快啲12月呀

我走哂啲堂

差唔多啦 講埋你單野就瞓

good night

係 想返香港

都係嘅 順其自然就算啦

咁爽 我都冇得走堂

咁俾面 俾你點首歌啦咁

其實最想係完sem

睇化咗

係啊 步步驚心

因為take attendance?

你個邊幾時完？

風起了得唔得

冇錯

Sad

你點實得架

1月考完試就完！

叫人幫

即係同香港差唔多 我仲有半個月

考完就一身鬆曬

都唔係話順心順意架 不過我份人樂觀啫

我都係瞓覺啦
可能起身就post 11 見啦

呢樣已經算係比較易解決啦

早抖

但你個人樂觀 但又講吓笑都唔得

唔想溫書

早抖！

早抖風箏bb

都係既

我之前有解釋過架 個名係講我女朋友

我唔想做asm多啲

我啲asm全部亂做

2個月左右

我呢邊求合格

我亂做既話會死

推一推支持本土

我合格就返得嚟

打完機追完post

早晨

咁唔怪得亂做啦

應該好快又有新po

深夜呢到開左特快列車
訓醒會post11

呢到愈夜愈熱鬧

明天扮工 訓先啦咁多位

乜個個都拍緊拖
呢到有無啲A0狗架

有

晚安

追唔切 skip咗好多

佢唔理架 有佢就唔得

我都係扮住工追

Hi

我都飛左d

打咗陣機咋 推得勁快

又打機

唔係呀 老媽唱歌搞到我瞓唔到

你扮咩 日日都咁夜訓

有歌聽

唱Joey?

係呀 仲唱緊

邊首 佢都唱咁你都唱得啦

佢阿媽可以參與呢個post嘅cover放上嚟

我怕到時佢識唔到手跟住喊住話想返嚟我仲死

你再唱

唔係呀嘛 好難聽㗎喎 真係要？

會畀人話

要

陣間摷摷

我今晚應該唔唱啦 溫吓書啦要 遲啲要唱風起了俾風箏b

Live

係咪好誇

快啲去啦 畀心機

博佢炒我

你唱我就唔走

攬我

唱咩

會啊

你指喺香港個陣？

唱咩我都鍾意

以後都請唔返

好多fans喎 笑到仆街

俾你點返首

聽現場先好聽 tune過啲音嘅

好

我都想佢獨立啲

冇伴奏

遲啲錄

有呀有呀

咁你溫書先
等你考完試先唱

早晨 勁眼訓咁返去上堂
搭緊車聽緊過雲雨

現在的你在做什麼還有沒有在想我

朝頭早化妝個陣都會聽軒啲歌

好得意 不過好慘啊要瘋狂開會

加油啊張敬軒 快啲好返啦你

皇上早晨

竟然無post11

我都以為瞓醒會有

我通常朝早眼瞓嘅話會聽R&B

只是太愛你

聽慢歌會瞓著埋

皇上太可愛

早晨 又要溫書

不想活了

咁啱嘅

做咩咁厭世

點解要考試

你求pass應該都無咁大壓力（？

點解要讀書

呢度啲course好難 成日有人fail

其實我鍾意讀書學野 不過唔鍾意考試

考試好快過

點解要生活

我都同意 考試真係好辛苦 好得人驚

我都係

不過冇辦法唔考試

嗰時讀中考試真係

面對每天失意問我生存意義

好聽

今次太大聲個問題好咗好多

呢3日好恐怖

點解要咁呀

要塞啲野入腦

個腦俾人強姦咁

快啲去溫一陣書！
一陣返嚟再傾計

知道了 一陣見

我好感動 好多謝你哋咁有心機聽我然之後話我聽有進步
但係點解佢唱歌得兩個字評論😂😂

多謝

佢加咗我歡歌

因為你之前話要認真評論

我都想要

但係跟住你淨係評論佢兩隻字就好似對比大咗啲

你想我評論邊首你放出嚟

你鍾意

我又唱春秋先

我成日都係咁
明明hea唱舒服啲放啲
一要錄就好似想唱好啲 認真啲
反而唱得無咁舒服

流巴我都唔知點比comment 好似唱得好過我

唱得好過我點評

因為都要鼓勵吓多啲人唱

好想俾你煩

你地唔可以咁

何況都冇好過

講馬都唔使跑得快過隻馬

講翻多謝先

煩我啦煩我啦

提提你

其實我係特登改配合返個意思因為佢話想畀人煩
不過大家唔知都好正常無啦啦改咗歌詞

煩下我

話想俾佢煩個個係我

又要撮合

差唔多又要麻煩風箏bb開新post

我好大膽

煩下你得唔得

得

想畀人煩

未

過多陣先食

Pepperlunch啲黑椒食到流哂鼻水

好辣咩

好耐冇食 好想返香港暴飲暴食

又熱又攻攻地又辣辣地

好鍾意食辣

放假去食好西

聽日

LM

好似甩左成個post

要考試.. 好似會溫唔哂

好耐冇見

hi

好難鍾意人所以感情事都搭唔到咀

你甩左去boyz到啦

咁都有暗戀過人掛？

俗世紛爭非議

啱啱先食完

留1001 俾我擺link 啦唔該

無鐘意過人
應該成世a0狗

記住留返1001畀人貼link你哋次次都唔記得